上進心真係咁重要？

其實大家都係fg,我依家打份發唔到達餓唔死既工,拍拖個陣佢都已經知,但佢有一日無預警咁話雖然好愛我但我無上進心同我講分手,唔明點解女人可以話變就變....（我仲好鐘意佢)

屋企有錢就唔重要
屋企冇錢就好重要
完

帽事既

咩都講錢嫁啦
有錢4.5g無限上網
冇錢得5Gb 4g
你想簡邊個啦

有$咪有上進心
你讀ive有幾層樓都叫有上進心啦屌

我都係咁追唔到女啦
又收入少
有樓又如何未拍拖前人地都唔會知
所以連開始既機會都冇

咁返咩工？幾錢人工？

姐係話你無9用，搵唔到錢，你試下每個月搵5萬，成件事又唔同左

條女諗幾年之後

或者你都可以諗下自已既將來

女仔青春有限你冇上進心咪冇能力組織家庭 當你柴米油鹽住屋咁多問題都冇能力解決仲點同你一齊

政府排隊等升職既工，真係咁差咩

死港女都係睇錢啫，你有一億身家嘅話 話知你有冇上進心吖

唔重要,有家底緊要d

又唔好咁講
我以前唔明上進心有咩用
到而家做咗幾年野明白男人真係要有上進心
講緊喺一個人嘅事業點都要有升遷
唔通你而家做低級職員，過咗十幾年比啲FG點你做野咩
你每晉升一個職位，需要嘅能力同技能就會更加深入
講緊你會唔會喺後生嘅時候吸收外來嘅新知識應付將來嘅挑戰
定係一世做緊同一樣手辦眼見功夫嘅野做到退休

不過太多港女曲解呢個意思，我明白嘅
唔洗在意港女眼中點睇
只要你做好自己，做咩工作都有學問，擴闊下自己嘅世界觀，讀下書增值自己，當你有能力自然會有自信，有能力承擔，講野都會更加多內涵
到時就會有吸引力，唔單止係女人，係你自己嘅形象提升咗

當然有好多連登仔話有錢敗家仔vs無錢上進撚
咁又可唔可以諗下有錢敗家仔vs有錢都上進，無錢都敗家vs無錢上進撚呢

workman 又係政府 散仔又係政府 ao又係政府 你邊樣先

上進心只係一個包裝 意思係而家唔夠洗
你係李嘉誠個仔既話 話知你番唔番工咩

多謝你鼓勵，其實我都明而佢分手個陣亦都講過我真係要改，只係我自己個人真係hea底成日要返人照顧返

Bro，分手使人成長
我以前都同你一樣
但時間令我無得hea
同埋我諗你哋感情未分手前已經淡咗架喇
真正嘅愛情唔係講邊個照顧邊個而係互相照顧嘅
你只係失去咗一個唔愛你嘅人
到最後你會發現最唔捨得嘅係當初投放咗咁多感情嘅自己
不過好老土咁講，舊嘅唔去，新嘅點嚟
當你有返自己，有返事業，我相信你會搵到一個更加適合你嘅人

唔洗有上進心.
但有錢就掂, 收吓租唔..洗上進. 食老本

喺連登唔係
下進心就有份

人大左遇到唔同嘅人，價值觀變左，滿足的條件變左，你冇跟住變，便散了。

多餘啦

香港女仔講既上進心=錢

只係講得好聽d

大把男人好上進 不過搵得唔夠多錢

冇幾千萬、冇幾棟樓、冇地、冇飛機、冇遊艇、冇超級跑車，你就是唔上進！分手啊！走啦你！快啲死開！唔好阻住我搵鑽石金龜！

your face your fate, 不要再見你

因為佢搵到一個有錢過你

因為你無錢要上進心